所有現任警察或者準備做警察嘅人聽住

先不論清算之日你地會點比人清算
但我可以保證一樣嘢
除非你預咗一世做狗
否則 將來所有黃店藍店都唔會請你
點解藍店都唔請？
有無鋪頭願意請一個強姦犯殺人犯啊
人地藍店係立場 唔代表係支持警察架喎
做人做狗自己揀啦

當你真係一世做狗
你唔介意你行出街比人指指點點
咁我希望你地老婆仔女行出街都可以抬起頭做人啦

香港人贏撚硬

光復香港，時代革命